依家想唱個k淨係得番Red Mr?

Neway 藍，不了

廁所

藍架咩？

係 連登有人講過